黑警插贓嫁禍

好多人都睇過黑警插竹插贓嫁禍條片

但其實仲有好多

一齊推比全世界睇

等法庭唔接受黑警係可信的證人

希望所有人都有類似證據可以打 luk !!

612 721 811

推

黑警屈市民冇人睇？